嘩 黃子華今次棟篤笑保守估計cap成一億半水。。。。。。。。

26場*12500座位*$500張飛
=$162,500,000

袋晒咩

主辦單位係，佢唔係。除非佢自己乜都包曬黎做。

你仲未緊出碟同埋周邊產品，所以香港只有一個黃子華

講真，搵間戲院重播佢舊show加賣限量tee都會賺錢

不過重播《兒童不宜》或以前既show就夠，新既不了

如果計埋黃牛市值幾十億

我以為個場地係黃子華買起左唔洗俾租

佢放曬舊show d片上官方youtube channel
仲點會賺到幾多

所以要有誘因，賣下tee又有人炒

真係咩
佢又唔係賣樣

佢宜家都唔洗咁做cheap自己啦

原來香港咁多人鐘意哲學
又話讀哲學會乞食嘅

26場係咪場場都講同一樣野

場租
票務
台前幕後化妝服裝
舞台音響
一堆合作伙伴Sponsor 去拆分
同埋你估張張飛都係錢咩 1/3數係人情飛啦

可能係有呢個數既 但唔係一注獨得囉

潮流興睇黃子華，有品味
仲唔即刻搶飛去睇，跟手係ig post相 fb打卡咩
利申 黃子華係有料，但有d觀眾真係為笑而笑，好撚柒，講一句笑一句，其實你笑乜鳩野，都未到笑點位，定係笑多d覺得自己好撚醒？

條垃圾咪比你地班on9吹捧出黎架囉

智障計數

反了反了

鍾意哲學還鍾意哲學
揾食還揾食
唔可以搞亂

樓豬長大喇好嗎 場地費 音效 化妝 保安 都已經食唔少 仲未算要分唔知幾多俾讚助商同老闆 請問又點cap億半？ 所以唔該樓豬講野之前用下個腦好嗎？

一定唔係自己袋晒啦，袋2,3千萬都仲有機會

起碼袋四成